依家世衛好似變左受害者咁

未與特朗普同陣線 G7 其他成員國表明目前續撐世衛 倡日後改革

依家連g7都撐住佢，成件事明明佢幫兇隱瞞，點解依家變左受害者咁?

左狗你都信

左狗同共產係朋友

佢自己覺得係唧
由佢沉

覺得6國唔想呢個時候開另一條戰線
畢竟武漢肺炎已經頭痕
但佢哋唔明，武肺只係疥癬之疾，CHO同佢背後嘅中共先係靈魂之疾

世衛有咩權威性依家？

佢地想在依單野完左之後先郁 唔係依家郁 依家郁d野邊撚個去做

冇錯
Trump 有選擇壓力
可以用CHO 推走部分責任

選舉

世衛都係棋子黎

塑造51成為另一個支那禁語！

中共一貫手法
香港都中過無數次

歐洲好多國家嘅政府同大學，都有同世衛合作攞data 同攞funding 做研究或發展，亦有好多其他醫學交流，所以貿貿然唔想一下整死世衛。
類似情況都出現係UN EU UNESCO

無錯，所以歐洲人係好慘
歐盟信一個比中國操控嘅組織
有咩後果係歐洲人食晒

歐洲吸呢啲毒吸咗幾十年，你叫佢今日quit 連美沙銅都唔俾飲，一下子好難做到。
要有破舊立新嘅勇氣，但亦要有咁嘅條件同環境先可以實行。
呢一刻個個為咗抗疫已經周身唔得閒，絕對唔想再分神去另外開個新戰線。等疫情過咗，先睇到佢哋真正嘅取態。我覺得美國放咗風，其實已經係開始打底，之後應該會慢慢再傾，唔係今日最後決定。

因為佢學左支那嘅厚黑學
隱惡揚善, 淡化左...然後用世界組織光環
引起世界各國認為美國係霸權, 加以抹黑
呢招, 正正係支那玩分化手段嘅精髓!

呢樣真, 歐洲大學多數都係政府津貼
唔似美國好多都有私立, 而且仲有校友捐錢
就知點解美國堆U往往世界排名勁過歐洲

就好似香港黑警咁

再者, 今次的確係揭示左世衛有問題
呢堆國家一到選舉年嘅時候就會見真章

你地諗多左 佢地係真心撐
如果好似你地咁講 唔想搞咁多住
咁洗乜仲撲埋去加錢比世衛

左膠政權
真係想睇呢堆國家大選嘅時候班左膠會有幾多票

下 WHO撚有做過野咩

歐盟連替死鬼都唔搵，睇怕係人民幣入血無得救

左膠未試過冇自由 點會明
所以 香港人靠自己把啦

東德咪唔自由囉，但經歷過都唔知死
痴返去共產國家，尤其個東德女人

呢個世界太多左膠
TRUMP 真係要連任先得
比美國民主黨班終極左膠做番總統真係含得撚
唔止香港食屎,全世界只會繼續活係共產黨既淫威之下